身邊有無人失戀就係咁求安慰？

即係平時你約佢出黎玩
佢就話陪女，唔出啦
十次有九次都係咁

到而家佢失左戀，你唔得閒出黎陪佢
就屌鳩你唔關心佢

換轉個角度諗，我呢個所謂既朋友
咪又係有價值既時候，先會當我係朋友

你地點睇？

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

算啦，有女係咁仆街㗎喇

你做乜撚野
而家講緊唔係我有女

有女個陣就唔理朋友
無女個陣又要求朋友理佢